# ปัญหาการสร้าง Function POW อย่างไรให้ไม่ใช้ loop #

มีปัญหาเข้ามาให้ขบคิดกันในกลุ่มของ Developer ว่า ทำอย่างไรดีถ้ามีข้อกำหนดว่า ให้เขียน function pow ใหม่โดยไม่ใช้ loop

### Problem date 2017-10-06 ###